英奴點睇歐洲足協排名 西甲球隊屌打英超

樓主藍絲只有藍紅絲會叫英奴

見到曼聯阿仙奴頭十
當我無講過

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

阿

阿仙奴仲前過佢自己本身既聯賽排名

屌

佢計咁多年，阿狗早幾年歐戰十六強刷分都夠玩啦

唔講咁多

車仔低過阿曼

低過熱添

馬體會高過曼城

廢老

皇巴拜原來係咁嚟 前三名順序排

睇到名曼排咁前都知唔使睇啦

睇到妓 獌排咁前都知呢個排名唔使睇

拉

你仆街啦 一間利狗又衝出嚟問西甲上年有無贏歐聯

推

爺爺既遺產

曼城歐戰咁廢

8，9憑咩？
佢地之後咁多隊有份打歐聯
依D真係鳩排